希望大家唔好再分化兩登, 停止黃藍之說

你自己去睇下香港剩餘既論壇, discuss, uwants, bbk, 高登
大陸用幾多錢做網絡攻勢, discuss / uwants / bbk 全部已經完全攻陷, 頭幾版全部紅到pk
得返高登仲有班人同我地有相同/相近理念
點解你係要將人地打做敵人?
兩登分裂你好高興?
認真唔好再搞高登
咁樣其實同分化無分別
大家理念相近點解唔企埋一起而要將人地推到敵方??

利申: 唔想自己被單一social media 造成誤判, 所以哩兩日走去discuss / uwants / bbk / 高登 睇下, 其實得返高登可以睇落去, 其他都睇到好想嘔
但係, 你地要成功的話, 就唔應該只睇身邊既狀況, 多一個兄弟姊妹/手足總比多一個敵人好, 係咪?

另外, 希望你地明白一件事: 其實有頭到尾, 對方都只係紅色, 從來都係黃對紅的訴求(我唔敢亦唔會話係抗爭). 所謂藍色之係一個comfort zone, 對方特登製造一個顏色出來, 一來等班廢老雖然唔鐘意紅, 但就可以站在一個相等的定位, 被用作工具/盾牌. 二來對方特登用驚制服顏色作掩護/煙幕, 另佢地心理/生理(LOL)作同化, 5年來既同化只係令到驚更暴淚, 你數下催淚彈就知. 當然用紅係錯, 因為只會作成更大既反作用力, 但既然藍只係一個虛無縹緲既立場, 底裡滲出來深深既紅. 咁繼續附和對方所謂的"藍", 係咪一個聰明做法? 所謂顏色之說, 根本不存在.

最後, 希望
香港 - 加油.